有冇90-93既巴絲入嚟扭下扭計骰

大家繼續早訓
多飲水多休息
不推文

lm

Lm

LM

見字飲水

轟！

轟轟轟

我覺得夜晚同落雨都好涼
其實唔係曬住都涼因為有風

家下歐洲一到夏天熱到仆街

電腦又輕機...

..都幾靚下既Liverpool

我夏天去 近海，冬天應該大風+係england北邊，所以應該係大風

岩岩一落樓！原來好凍下

大家好丫 返一日工無左三個post

唔明

Lunch食呢d野

想念呀咩

想睇p.s 我食完飯了

嗌破喉嚨都無用呀

對住又會凍親

系統：試下先啦

我肚仔都唔凍得 好麻煩

無年齡設定

Weighting

最好冬天唔好凍對腳，腳係應該要身體最保暖既地方

我用來提神

hello

我會唔飲

冬天會因為對腳凍醒

你改到名

你起我底

做咩又改返名

仲未好返？

番號

哇你終於可以打返波

好返啦 但一日一餐緊

難得無咩食慾
順便清下腸胃

又嚟雌雄同體

改返又屌

又轉色 UNO咩

唉

太多字淨係見到 下體

頭先經過 btw信和果d翻版來

搞大佢

上網可以了

你join我join

要就

[member]

take care

新人同我一樣得一半

咁大膽要阿嫂

做咩灌醉人

推

Louis’ arms Strong post

想知

打波 但如果唔開心就食蛋糕

兩樣都有少少

今日又練背
最沮喪嘅一日

why

Hi 水水

我都覺得有 繼續工作

啲路人好危險

落力為老母

Why not both

生得核突唔係我想

聽日會背痛
背痛影響全身70%關節機能

發展潛能

打波怕攰
蛋糕怕肥

why not both

人生是困難的

各一半，取其中庸

無半件蛋糕賣喎

終於有時間上一上水

食一半，另一半比媽媽，同我個乜焚一樣

仲有半個鐘

唔想谷肥屋企人

放

睇唔到

留名

葵廣？

Yoyo

又要一野拉落底

可以直接等新post

等緊

我都係

咁我做得你地老豆

walk of shame!!!!!!!!!!

睡前上水
大家聽日記得準時返工啊